有咩私家醫院可以做藥物過敏測試?

備註: 係藥物過敏測試，唔係食物過敏，唔係皮膚敏感

做咗十幾年未聽過

利申：醫生

咁如果你個patient懷疑自己既drug allergy history而又一路信左，咁咪成世冇得用果隻藥?

你想點做個test?

利申係公立醫院做過

政府有，不過好難做
要prepare ICU 床先得

應該有得做test嫁
唔通下下病人都要自己試過隻藥先知敏感咩

假如某隻藥正常劑量係半支針筒
咁咪開稀佢試，例如1:99，睇下有冇不良反應
再慢慢提高濃度，到最後去到正常1:1
都冇反應咪過關

公家未聽過有

都係 當時我食完藥之後就入icu

Yuletide greetings! Wishing you a holiday season full of warmth, love and family!

瑪麗醫院免疫科有
但通常係病人黎睇症果時話自己對某隻藥敏感
免疫科醫生會幫病人test係咪真係對隻藥有敏感
通常係即日先做skin test 然後再排期約進一步測試

通常病人自己食完藥有事 懷疑有藥物敏感先搵地方做test

可唔可以係冇病既時候，申請做test?

有ga大陸成日做

公立應該唔得

如果你懷疑自己有藥物敏感 你同醫生講叫佢refer你去睇免疫科都可以

連登有愛
多謝你

身體健康

咁啲人點知自己對邊隻藥敏感？
要中過伏先知？

Yes